叫公務員再宣誓就極速，送人去檢疫就龜速

前日一大班廢柴副局長、政治助理去宣誓，明知日日幾百人等緊去檢疫都唔撚去攪，寧願花時間做神功戲比北平睇，然後就屌香港人好出街，屌你老母啦臭西

bno visa 1月尾開始，所以公務員要再早

第一日識正苦咩？

小學雞做嘢係咁上下，最緊要佢自身硬，人民死活話之佢

維尼話『打鐵還需自身硬』
共匪一向採取『愚民政策』最緊要識得打飛機

香港人人命只係粒數字

全民強檢黎緊 唔洗急

香港人你只係粒塵

今日又做神功戲比鬼睇

咪又係生前唔孝順 死後喊苦喊忽咁樣 專做門面野

今日差唔多一百人，花時間做神功戲，都唔做正經野，交稅比呢個19正苦

pish pish

正苦呢頭叫人唔好出街，呢頭call人做神功戲